有冇番通宵更巴打?

黎緊會番通宵 未知自己適唔適應到
番通宵既你地日頭會唔會訓得唔好?
身體有冇feel到明顯差左?

屋企換個可以完全遮光嘅窗簾，買定個耳塞瞓覺用

青返幾點先?
我都返緊夜更，但都會瞓夠七至八個鐘，仲要係好瞓過日頭

22:00-8:00

之前返過2300-0700
係第一晚難頂啲
之後就正常

2300-0900

身體一定會差左，我返過幾年
一係就要做多d運動keep返

20出頭嗰陣返過兩年多啲，之後記憶力差咗好多

其實通宵更都冇乜分別,放工食早餐又唔多人
最煩係平日朝早樓上裝修鑽牆

食埋早餐咁番到去幾點訓?

加油呀樓主 除左樓上鑽嘢之外未諗到有咩明顯缺點
總之要保持到有規律咁瞓 唔係會變金魚腦

請問有無耳塞推介
我樓上個仆街 日日發顛
就嚟頂唔順

平平地去五金鋪買對3m耳塞用住先啦
我自己鐘意帶耳機(另外加耳棉)聽住歌瞓
上網睇過有啲係有noise cancellation嘅耳塞係俾睡眠用，你可以睇睇

返過一年 裸辭左 祝巴打身體健康

覺得身體有邊方面差左?
其實我都係失業左3個月
又可以同區番工 人工都OK
所以先做住先